Re: Santun matikankirja
Korpela Panu (Santtu Tarvainen, 6E/2020)
Tarvainen Outi (Santtu Tarvainen, 6E/2020), Lukkarinen Elina (ElinaL)
2019-08-22 13.52

<p>Moi,</p>
<p>Santtu olikin jo aamulla tavallista väsyneempi, joten ei ollut yllätys että ei jaksanut kolmea tuntia.</p>
<p>Terv, Panu</p>
